[尋求共識]聽日入元朗買老婆餅，最好幾點走？

我諗大家對聽日元朗行動都有個基本概念，就係冇突發情況，例如冇人主動襲擊我哋/有人發神經主動挑圍村機，成場行動都係以和理優為核心，而且會入夜前走

但我知每次行動都一定有人會留到最後，無論係唔想散得咁快又好，定留係現場食花生都好，總之一定唔會話走就走到哂

咁不如依家就有個基本共識，就係喺19:00左右，大家就開始準備返歸，喺20:00點前就散哂好唔好?唔好再守喺條大馬路度等俾人清場或者俾彈藥對面大造文章

另外，聽日若出現意外情況，此POST一切提議作廢
正評：好
負評：唔好

推

推，唔想有人再做沙包

記得返屋企飲湯

不做留守兒童 不做灰姑娘

7點前 如水